花生台：黃世澤重新高舉了「論述」的重要性！

花生台：

黃世澤係重新高舉左「論述」嘅重要性。 而黃毓民就係侮辱左「論述」呢兩隻字嘅人，黃毓民常借論述做壞事.....

近排黃世澤受到大量網軍攻擊，我哋已經認定咗係健吾熱狗既五毛發動，目的分化城寨細良同世澤，一定要同城寨撐住。一定要追擊呢班永遠只係推人去死既黃毓民價值.....

花生台都落埋水

總動員啦
但點解要搵個唔知乜水走出黎UP
ANTHONY唔自己走出黎講？

其實都係推啲卒出黎試緊水溫呢班仆街

劉細良：「係呢個大局仲搞25磅政要黃世柒，一係就機械人，一係就傻人，居心叵測，係墜落，係藍屍扮黃絲，不如睇陳百祥！！！」

我睇唔到黃世柒抹黑坐緊監既椰子巴係五毛，仲滅左佢聲呀！！！！！！
睇唔到佢要告「一個人漫畫」誹謗想滅佢聲呀！！！！！
睇唔到佢係無証據下話仇思達收共產黨錢呀！！！！！
睇唔到佢係無証據下話講BNO YOUTUBER SHIRLEY YEN係俾中共收買呀！！！！！！
睇唔到佢話連登BNO專家希魔，踢爆佢係２５磅政要既恆屍，整連登ON９LIST既POWER OFF巴打係五毛呀！！！！
我乜撚都唔撚柒睇到！！！！
我淨係知係加拿大既前中央政組成員先至有資格同係德國既黃世柒做節目食大茶飯！！！！！！！
我淨係知邊個屌黃世柒佢就係分化係五毛鐘意睇陳百祥！！！！！

花生台都係繼續荷蘭叻上身
再打稻草人加臭蟲論不停SPIN